點睇卡比日報屌柒蘋果引人捉鬼？

分化撚？
屌得好？

泛民？

Up